見到班所謂ARK苦主 抵你班香港人MPF冇得自選買

個個都當ETF係股票玩短炒 跌個幾%就恐懼撚上身
唔怪得vanguard都唔做香港市場

操作就係佢一跌就入d , 驚閪

專家食屎啦.jpg

因為ib 可以借爆孖展買只可升

一跌就止咗蝕

月供緊 理都冇理過

大跌市! 唔買
回調! 唔買
爆升! 借錢買
爆升完跌2-3%, 止蝕!

ETF都驚
做定期都驚銀行封笠啦
放月餅罐算啦

一跌就入d，一跌就入d，而家溝到冇哂錢